{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_023615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.yanolja.com/motel/26044",
        "collectedDate": "2023-11-07",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "성남 호텔 탐"
    },
    "text": "宿泊施設は計38室の客室を保有しています。 周辺には牡丹駅、太平駅、スジン駅が位置しています。 韓国語での案内サポートが可能で、無限貸室(最大利用時間8時間)は先着順で受け付けており、10:00から入室が可能で、22:00に締め切ります。 注意事項としては、知人同士で客室移動がある場合、払い戻しなしで退室措置を取っており、2人以上の客室使用は禁止されています。 駐車は1部屋あたり1台駐車可能で、正門側に入るとバレットサービスを受けることができます。 ミニバーにはアイスコーヒー、お菓子などが提供されます。 訪問者のレビューでは、位置や客室の状態、親切なスタッフなどが好評ですが、水圧の問題や清掃状態の改善が必要だという意見もあります。 価格対比では良い選択や若干の管理問題がある可能性があるので注意が必要です。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室数はいくつありますか？",
            "answer": "宿泊施設は計38室の客室を保有しています。"
        },
        {
            "question": "周辺に位置する駅はどこですか？",
            "answer": "周辺には牡丹駅、太平駅、スジン駅が位置しています。"
        },
        {
            "question": "どの時間から無限貸室を利用することができますか？",
            "answer": "無限貸室は10:00から利用することができます。"
        },
        {
            "question": "無限貸室の利用は何時に締め切られますか？",
            "answer": "無限貸室の利用は22:00に締め切られます。"
        },
        {
            "question": "客室移動がある場合の退室措置はどのようになりますか？",
            "answer": "知人同士で客室移動がある場合、払い戻しなしで退室措置を取っています。"
        },
        {
            "question": "2人以上での客室使用は可能ですか？",
            "answer": "2人以上の客室使用は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "駐車は何台まで可能ですか？",
            "answer": "駐車は1部屋あたり1台駐車可能です。"
        },
        {
            "question": "バレットサービスはどこで利用できますか？",
            "answer": "正門側に入るとバレットサービスを受けることができます。"
        },
        {
            "question": "ミニバーでは何が提供されますか？",
            "answer": "ミニバーではアイスコーヒー、お菓子などが提供されます。"
        },
        {
            "question": "レビューではどのような点が好評ですか？",
            "answer": "レビューでは位置や客室の状態、親切なスタッフなどが好評です。"
        },
        {
            "question": "改善が必要な点はありますか？",
            "answer": "改善が必要な点としては、水圧の問題や清掃状態が挙げられます。"
        },
        {
            "question": "価格対比ではどのような評価ですか？",
            "answer": "価格対比では良い選択肢とされていますが、若干の管理問題がある可能性があるため注意が必要です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 261,
        "QA": 393
    }
}